中信謀殺開槍爆眼元朗721過期催淚彈普通話警察北區醫院酷刑腳踢跪地市民太古掃射葵芳室內催淚彈

推哂呢d，先再講玩唔玩fake news啦好嘛

最新post 睇得清楚d + 加左明天有義士再審係頂！(極正經)(請推至長期置頂)被捕義士進程，一個也不能少不只是口號！！

中信謀殺開槍爆眼元朗721過期催淚彈普通話警察北區醫院酷刑腳踢跪地市民太古掃射葵芳室內催淚彈

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

推

Push